[IQ題] 隆胸失敗 (猜一個成語)

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為隆胸失敗係癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我冇堅尼米拿條粉腸咁低質
今次超合理
如果唔合理
你點屌柒我都得

一波三折(截) 兩個波就有六截 所以失敗

牙斬做乜過咗嚟
but唔啱

寧波

蒲緊創意台咁岩見到你呢個post..

成語

漏氣波波

空友乘捉

我哋都幾有緣
我n世都冇喺創意台開po

一波未平

咩成語嚟

唔係好明

no

順便畀下貼士
四個字有三個字都係食字

今次保證高汁

推

零波微補

幾好
不過都係我嗰個高汁啲

一波未平 一波又起

四個字包曬所有意思

人去流胸

Infinity war(way)

隆胸失敗

我好高質

收皮啦

隨波逐流

胸多吉少

以上全錯
等我朝早瞓醒開估

來隆去物

十室九空

十塞得九胸

球之不得

胸無大字

胸有成竹

自取其肉

求脂不得

再接再厲 失敗咗咪再嚟過囉

語（乳）無倫次

屌你老母

凹凸不平

上面有啲都唔錯
但都係差過我心目中嗰個答案
推到三頁即開估

唉算啦我自己推埋佢

超高質

有啲格硬嚟